成日貼支那,有無人貼下香港好治癒gif

例如呢D

負皮係咩意思

摩牙

咪貼囉，請貼多d

香港得魚蛋革命個d係治療你錯左啦

LM

第一張係撞到成班支那狗
五毛新年都要開工 辛苦曬你

屈毛黨

俾盡你咪果幾張貨仔

Btw最尾果張幾正

香港有咩好睇 一齊排外啦

你都幾無人性
拎呢D講笑

樓主你傻架，有冇惻隱之心架，動物都唔會咁對自己啲同類丫。
我只能接受到蚑那治癒gif only，唔該你好好快手自己收皮，唔好浪費香港啲氧氣丫唔該

同類? 你當佢係同類, 佢當你係廢青咋
炒到樓價天咁高, 要後生一代埋單
當年低價買入,今日每月收取天價租金
吸盡租客每一滴血.還要說你不努力所以上唔到樓
後生一輩為不公義抗爭而入獄, 佢地熱烈地彈琴熱烈地唱